[7月新番]New Game! 第13話OVA 中文字幕

線上

簡介
職場新鮮人 涼風青葉，滿心雀躍的進入她學生時期就夢寐以求的遊戲公司，在這裡除了有她小時候崇拜的角色設計師，還有其他形形色色的職場前輩。除了畫圖以外別無所長的青葉，兢兢業業展開她的遊戲人生，她是否有辦法製作出她心目中的完美遊戲呢？

STAFF
原 作：得能正太郎
監 督：藤原佳幸
副 監 督：竹下良平
系列構成：志茂文彦
角色設計：菊池愛
總作畫監督：菊池愛、岡勇一、天崎まなむ、菊永千里
音響監督：土屋雅紀
音 樂：百石元
動畫製作：動画工房
CAST
涼風青葉 ：高田憂希
八神光 ：日笠陽子
遠山倫 ：茅野愛衣
瀧本日富美：山口愛
篠田初 ：戸田めぐみ
飯島結音 ：竹尾步美
櫻寧寧 ：朝日奈丸佳
阿波根海子：森永千才
葉月靜 ：喜多村英梨
ETC.

官網

線上